聶德權：香港離普選特首更近或更遠相信大家自有判斷

立法會三讀通過選舉條例修訂，涉及更新部分功能組別的團體清單資料，以及修訂候選人免付郵資投寄信件的厚度和尺寸要求等。

政制及內地事務局局長聶德權表示，雖然今次一系列修訂並非重大改變，但相信對助選工作有幫助。至於普選立法會的進展，聶德權表示，需要先落實特首普選，才能由普選的特首落實立法會普選。他說，本港在一國基礎下實行兩制，各界對如此重要的憲制秩序充份了解和達成共識前，加上在近年社會情況，香港究竟離普選特首更近抑或更遠，相信大家自有判斷。

對於區議會選舉，聶德權說，明白議員的關注，選管會會小心聆聽並提交報告，以檢視選舉安排及提出建議。他表示今次選舉票站眾多，工作人員亦多，相信培訓方面有改善空間。

更近

你地冚家鏟就肯定唔遠

係咪都冇架啦 攬炒啦仆街

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

呢個唔知，我剩係知距離支爆就越黎越近

你條撚樣有冇係美國買樓呀

普選我唔知，不過我知死期離班奶共撚好近

選香港總統啦，特首返大灣區啦

1995 一早有直選啦，咁有無得選港督，唔好講埋d 廢話啦，你地每個人收緊幾廿萬一個月，只會令香港人越黎越憎你班冚家產

無那那又抄返E啲嘢嚟講嘅？🤣🤣🤣

睇咗離譜

問返佢離中共俾各國清算近左定遠左

原來係騎墻派

中共倒台咪近囉屌

咁遠定近
一係講一係唔好講

人權與民主法有提及2020要雙普。 唔係好遠啫。